[名人沽貨] 何超雄沽三個大坑電單車位 作價13萬

Source: HKET

大賺13倍

對佢黎講, 散紙都不如啦

咁都要報?
呢啲佢助手自己搞啦?

btw 年利率好....

馬總統看手錶

呢篇新聞感覺好好笑

雄哥出動啦.jpg

9000蚊買3個電單車位

咪係囉，邊有可能

小確幸

走貨了

3000蚊一個電單車位

三連位泊唔泊到架 smart fortwo? 係都 ok....